[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（116)

Cd rom好快手
睇完死全家

問咗覺哥未

家姐

Cd rom死全家

死全家

限時放j圖

收皮。。。

已j 謝謝

一定好淫蕩

撚狗咁撚

正！

我條j圖大唔大

已舉報

Why... 呀。。。

露埋肉都要報。。。

男神

你地先係cd rom

老公

我無限制飲食

... Pm你好無

叫你唔好手多

係

點解唔去

What

大喎 唔錯！

我屌緊

頭先打尿震
代表咩

您漏尿但您唔知

想當年用foxy down av結果係個大屌黑人屌緊白人 頭一句好大聲fuck

咁咪好
寧願變bear

Ok
你老母個西流緊我啲精

。。。。。。。。

唉

問炸雞

無 我個樣係樣衰啲

因為好緊

Pm tg thx

唔信

hi

留名

覺哥

你有我ig咩

屌你老母 我係咪做錯啲咩
放我上嚟做乜？

吓認為喎

你無做錯到！

我都記得

真

你點會有嘅

detail

吓
點解個個都有

你自己知自己事拉xd

係咪有人講

我sp

咩無咗
講緊乜

好淫呀

Po撚夠我未。。。

未。。。太淫太正 好想要

放低ig

屌 原來係佢

點解你又會知

啲人假㗎

J?

點解會搵到。。。

一年都係我1/3個月人工咋

邊條撚屌
Add我爆佢出嚟

快

好正嗰個呀

好羨慕綾b識佢

咪吹緊

邊個呀即係

高汁識高汁 物以類聚

我都想 我日日為錢煩

屌你呀

少返啲
太多

你每個月畀一千蚊我 我年尾畀返一萬蚊你呀
by 某保險機構廣告

你識得我...
sorry 係我唔好

咁我咪少咗兩千

邊個話你唔好

我哋個gp最高汁ok? 有dawn貓一個拉高

太多 再少啲

有5-6個 要唔要畀啲你哋？

點搵

咁有錢點解唔包返條仔

收入？年齡？職業？身材？樣？性格？

on9

自己都未養掂
利申 窮撚

有幾吖睇過

Dawn貓 你敢話你唔係我哋gp最靚仔？？

對唔住 屌我

ig pm me thx

Ig有得睇啦

吹大啲

咁邊個top1

點解未瞓。。

做咩呀bb

屌你老母

因為心靈感應到你講Daddy

[url][/url]

推

好撚正

已射 謝謝

要打J喇

你老母仲正

好惡

岩牙

吓

風氣變了

變成點？

係呀

貴圈真亂

我呢

我要揸佢@我要識佢

操你媽b

等我嚟啦

Lm

你行開啦

大家有冇記得邊啲巴打已經消失咗

大姊

奶唔奶先

我記得有個叫做妓寨馬伕 仲有西撞

睇返之前啲post 就知啦

搵who

雞

佢熟客嚟㗎 應該係全盛時期嘅我

你奶唔奶？

呢個ok
7/10

yeah

唔小心負皮咗

快啦 唔好等 就星期六

負番你

點解我一年前未見過你

bingbing紅人

即刻俾人負皮返

講好咗唔提

Ok
嗰時差唔多日日去唔同bar

扮啦。。。

我成個月無去了

我收心了

柒頭唔敢去

扮乜

true ...舊時pp 就去過下

好呀 介紹畀你

你收皮

介紹自己？

可唔可以唔好提tequila

從來無去過

我爭某巴打12shot tequila..

我想飲酒啊啊啊啊

我嗰日飲mojito

Bingbing除咗啤酒有酒係好飲咩

我飲少少已經醉

我呢我呢

Cls

想灌你

幼稚園一定吸好多黑豬仔印

你有冇扑過嘢

無

灌你ok?

唔使太在意

中一最壞

好多阿叔

想點

yes haha

用屎忽灌

我唔係正仔 唔洗啦

你連續兩支煙都食唔到喇

有畫面

如果係大隻靚仔
但又肥又柒

有乜問題？

呢到有人爭我6shot 諗住幾時還比我

佢啲long i係咳水

你正呀嘛

圖

唔係12咩
後尾又加咗………

屌我？

咦 你記得㗎？

咩事？

係掉番轉

你會痛

等你慢慢還

咁不了 最驚痛

好舊

聽晚囉

我哋傾過計。。。

交際花

真係好

爽

好耐都冇

咪傻
個撚個都話要sporty

兩溝就可以啦

挑
嬲呀

u ho kawaii

我知喎

癲佬

我有問你咩？

我不嬲黐線 仲記唔記得我企上枱同個大隻仔跳艷舞

我唔想記起 尷尬到喊

你

hkgjacob

自從嗰日我多咗fans喎

realDonaldTrump

。。。哩次9up

好想紅

你再唔要 我就好open嘅

要唔要

對唔住囉 咁係咁玩㗎啦

討幹嗎？

你係咪痴線

卿本佳人奈何公....

huhghug
一齊加入banban陣營

要幹嗎 耐幹vers 喜歡想玩私我

搵我囉

Cha____

再操 fit啲然後做twitter網黃有冇得搞

開埋樣嗰隻

雞味濃

啱呀 我第一個科勞你

您叫我地點面對您

唔得

係咪先

扮唔知

follow like and retweet

source?

有陣時有先想叫

今日既心情係 只談風月不談戀愛

瞓了

對唔住
呢個我都笑咗

新人報到有咩要注意

可能深藏不露

不要不要喇

有tg grp?

我粒lin橢圓八字分開

冇

有無得練外胸拉番上去

tg